WA KANE又入波

曼城1比0

WA屌又入 KANE玩鳩哂

半場唔洗就兩粒

牙傾

神射手

Harry claim

好撚矛熱狗

功夫熱

屌又入 3球LA KANE真係勁

傳比自己入

你班猁狗真係好撚怨婦

自己助攻比自己入

KANE用女兒性命擔保 KANE用口吹入左球波

成版都痢狗黎

好撚生動

咁應該全個Twitter 都係